如果要求政府成立多一隊全新既警察諗唔諗得過？

成立市民警察，同警犬有同等裝備。但係用嚟同警犬互相制衡，警犬主要負責調查殺人,打劫,黑社會。

而民警就係負責行街,捉賊,維持遊行人仕，但都有權調查警犬要做既野。

而兩邊都有執法權，市民警察就會好似ICAC咁唔屬於任何部門，同埋局長一定係又所有隊員投選出嚟同時可以問責下台。

當然市民警察係由真香港人去做啦，主張係幫香港市民做事，調查警犬不法行為。

當遇上遊行搞事就要先口頭警告，第三次之後請個條友離開遊行隊伍唔係帶去警局。如果條友用武力反抗先係拘捕去警局。

當發生暴動。有人扔燒燒彈先俾用催淚彈，扔磚先俾用警棍。
市民話要走就算係示威者都要讓路俾佢走(但要搜袋，見到有武器只係沒收再出口頭警告唔係拘捕)

同埋維持遊行人仕要係有一個人係遊行隊伍一齊行，因為企格離根本就唔會明點解開路同埋可以防到有一兩個人突然搞事，但如果係一群人搞事就最多睇情況，唔主動制止，除非搞到居民或者影響到其他人既人身安全。

唔好意思打沉你
但政府啋你都傻

唔好話政府 連登仔都廢事睬佢

東廠、錦衣衛、西廠

雖然我都知
但我自己個諗法係咁，就算政府真係整咗個真既獨立調查警犬都沒用。
警犬拿槍指一指班人個頭就一定會乜調查都會話警犬沒做錯

有ICAC架，但佢都會放生差狗…

會唔會太過天真。。。

唔同政府咁講，邊有可能有槍

咁不如叫佢放寬民間武裝組織好過

佢會聽人講一句咁多都唔會搞到而家咁啦下話

好似呢個post咁呀？

保安局 律政司 監警會 都係佢哋嘅人
開多隊警隊有乜作為

FF少陣啦

我諗法係一個獨立類似ICAC既局

而家ICAC都唔獨立啦

人地一早成立咗啦，等你咩。一樣無委任證，仲用鍚紙封眼，打死無怨！

係因為ICAC個阿頭係警犬既人，再加上沒得問責落嚟

前設你已經獨立左, 有新政府

icac直接向特首負責

類似
先進一步收窄我地同黑警既差距
跟住逐步矮化架空甚至取代佢地
再然後...明就明

其實我唔明，點解你地可以去支持成立一個沒用既獨立調查委員會或者直頭有人FF革命軍。

都唔係一個有槍可以同警犬制衡同調查警犬既組織(外加執法權力）

好啦，我認我好天真啦⋯

基要服務團

個idea其實同獨立調查會差唔多
同樣政府都係采你都傻
但係又好新穎 覺得可以ff吓

可以賦予民眾武力權
同時又避免一隊警隊壟斷治安服務
促進競爭 提升返服務質素
如果真係有調查會 由可以一部份由民警組成

呢家成日話有事唔好揾警察
但係呢家警隊唔係一間餐廳 唔可以難食幫襯第二間
佢係壟斷咗嘅服務
而佢質素不斷下降時 無其他制衡

開多隊架構上 唔係政府管理下
可能係立法會 區議會 又或者民選隊長